（推到UST南亞仔回應）點解有咁多人質疑你？

你條仆街仔真係越睇越唔順眼
（推到龍門冰室回應）點解有咁多人質疑你？

咁樣開個post以為你有啲咩獨家一手料啦
原來係自己睇完人地啲屌鳩龍既講法 就開個post叫龍門回應
仲要話
「好多曾經同龍門共事嘅人 甚至同行都屌佢 我想知發生咩事

而且因為咁我仲冤柱咗幾個連登&Facebook 手足」
乜事都唔知就叫人回應 你係on9定帶風向呀？？？？？
我真係好撚想問 其實你係邊撚個 可以咁撚大支野叫人回應？
成鳩日勿分化勿內鬥 我又想問點解今次唔係 龍門得罪ust南亞哥你啲咩呀？？？？
我開呢個post就擺撚到明針對你條仆街仔
因為你已經唔止第一次係咁 成鳩日陰啲陰啲屌鳩人港獨齋叫人撐真普選 你估真係無人會開post屌鳩你條陰濕閪？

「樓主可唔可以講下發生咩事？」
「好多曾經同南亞仔有來往嘅人都屌佢 我想知發生咩事

而且因為咁我仲冤柱咗啲唔係五毛既會員」

傻膠
唔明自己就問先無問題
鋪多人黃唔會揀到架麻
風向人睇我睇既 我唔自己諗咩

條五毛出post反加泰就已經露底啦

樓主走先

你打乜鳩？

佢喺錫克廟入面瞓緊
一陣齋戒完再call你

不過佢唔係五毛
左膠啫

我開港獨post又有人屈我毛
我開乜post都有人屈鳩我
咁又係既 我無上神枱呀嘛
不過仲好唔撚洗顧慮 想講乜就講乜

佢係咪五毛我就唔撚知
我剩係知佢成日懶撚曬和平同持平去屌鳩同佢對立既人姐

你都傻
人地咁撚勇武去左龍門冰室搵老細理論啦

約出黎同佢打撚過啦屌

南亞仔之前都有d 古怪

唔知果d係假膠定真心

我成日(睇live)嗰陣南亞狗都喺連登開緊post
都唔知點樣約佢出嚟喇

南亞人好撚好打㗎wow

條友開完個po
俾人屌到潛哂水之後

大家屌完民主黨派口罩未？

之後開左呢個post

我今次真係心灰意冷

屌你俾人屌又唔回應
淨係識開個新post圍爐
扮可憐
唔好咁on9啦好嗎

條友一早賣咗ac 比其他人啦

蝻亞狗

之前有個post佢話自己好少南亞血統 沖淡曬
咁我就好撚仆街咁諗 明知自己咁少南亞血統都要改個咁既名 呀究竟為乜呢

無限BinC

條垃圾蝻亞狗以前成日扮nice
但始終有穿煲嘅一日

我真係心灰意冷

已經唔算bin啦,自己個post俾人屌走就係到開新post jm9
仲要個新post唔係要黎回應上個post
係:唉我好撚慘呀俾人屌

jmly?

條友得1/8南亞血統
陳凱琳都南亞過佢

佢而家個龍門post都係做緊same shit

批鬥抹黑呢度最撚多

你咪一樣互片緊

所以我寫撚到明 唔會陰啲陰啲

同埋我而家就係知咩事先叫南狗回應
人地乜事都唔撚知就叫龍門比個交代
我正氣好多啦屌

可能UST南亞仔真身係黃賓穎

我都睇過
話得六分一定七分一蝻血統除咗手毛長d冇分別
我記得佢早期個態度係有d睇唔起本土香港人㗎
可能之後下下比人追住問今日打劫咗咩金舖先扮膠扮nice

原來會對體毛有影響 想講我自己啲毛都好撚長同多 咁我係咪又要叫陳南亞instead of 陳三點

不過幾多人質疑佢都好啦

佢開個post,喊兩聲,又上熱門
根本唔洗理你地呢d反對聲音

你死啦，連登好多南亞仔fans，等俾人批鬥啦

唔知佢啦
講真人類發展咗咁耐
淨係睇中史中原地區都成日比外族屠城輪姦
走得快果d南下又同當地人通婚
仲邊有純血㗎
果少少咁都計真係唔知佢想點

又binc

呢個post到底有幾多五毛

又屈毛

認真由上年開始留意佢
只可以講既係
就算唔係五毛 都應該係真心膠
再唔講係五毛定真心膠
日撚日開膠post分化post都無人屌9佢

push

樓主咁搞法隻蝻亞狗要返錫克廟避世喇

路過 原先有喺連登有follow南亞仔
但係頂唔順佢啲post 少少標題黨feel 嘩眾取寵feel

販民大將軍黎
你質疑販民就係5毛 阿sir
佢質疑其他人就大條道理

南亞仔係泛民隱性維穩狗

隻南亞狗不嬲係咁, 不過連登仔一定話你五毛

南亞仔已經唔係第一次，只有佢有權批鬥同路人，但其他人並唔可以批評佢，邊個批評佢佢就會開po帶風向

呢d時候唔係屌共產黨

成日話槍口對外 我係有咁做
但你唔該睇下條友成開post留言講乜鳩先
之前見到佢成日留cm都係暗示港獨係屎 要人推真普選 功能組別
而家又唔知頭唔知路 睇左幾個facebook留言就大支野上身叫龍門回應
老老實實我覺得呢條友唔屌唔撚會化 你睇下上面係有人拎到之前啲post舉例佢做過既柒事 佢而家都繼續咁撚樣 咁係咪應該屌左先？如果佢唔係上曬神枱我都理撚得佢啦